#title "Nur mal so … – 20190916"
#maintitle "Nur mal so …"
#prevp "2019091601"
#nextp "2019091701"

[[ds]]Nur mal so: Man darf Drogendealer im Görlitzer Park nicht nur diskriminieren, sondern man sollte sie sogar wegsperren.[[dd]]